# Profiles

## Репозиторий содержит микросервис на языке программирования Python (FastApi). 
В микросервис реализована работа с анкетами пользователей. 
Он позволяет: 
    - создавать анкету, 
    - редактировать, 
    - просматривать (все и по id) 
    - удалять.


## Установка и запуск

Для установки микросервиса необходимо склонировать репозиторий на свой компьютер 
и запустить, используя команду:


docker compose up --build


## API

Микросервис предоставляет следующие API-методы:

http://localhost:8008/docs

Каждый метод принимает параметры, необходимые для выполнения действия. 
Для получения более подробной информации о каждом методе необходимо обратиться к документации API.
